希望2019年唔洗再諗自殺，2019年將會係屬於自己嘅一年

2019年尋回自己！

2019年要達成自己好多嘅願望！

2019又點？SO WHAT

我嘅願望係有勇氣自殺

叻女

你可以的！
Wish you a happy and brand new year

唔好呀！

今年係我架啦！

成個人好失落
聽歌聽極都搵唔到一首可以舒緩自己心態既歌

樓主,點算好

聽twice